戲院嚟講 巴倫紐算唔算超值

之前好多人話垃圾
但係我覺得唔錯
又平 又好坐 仲有二人位
可以帶嘢入去食
個院又夠大
音響又唔錯

啲位好低, 個頸唔係幾舒服, 不過平屌打, 岩哂窮撚

其實毒撚一個更開心
洗乜你講

隔音好撚差

個mon咩埋一邊次次買飛都要諗下個mon係邊

以前我中同帶我去
點知早兩年我叫佢去睇戲
出到嚟我話去巴倫紐
點知佢話唔去 好多嘢咬

跟住有次去食水煮魚
我搵間坐街邊
方便食煙
點知佢第二次話其實佢唔鍾意坐街邊
明明以前大家都鍾意坐街邊食嘢

係咪佢進步 我原地踏步

佢有入 返校

唔明

1420 2140

純講錢的話
長沙彎mcl其實超值

我覺得隔離凱都正啲

裝修新啲，隔音好啲，價錢亦都好抵

去開星影匯

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

朱古力暴谷

有返校所以G持
利申睇咗

有返校 播 就支持

要平不如去隔離凱都，好似係黃

煙剷弘

凱都正啲

讓那火機噠的一聲把快樂燃點
隨著風中翻飛煙圈消散
我亦明白 應怎打算

睇港產片幾正
一影街就自動有環迴立體聲

係咪天花會跌石屎落黎果個？

有咩 咁大煲

MCL支持香港政府以暴制亂

以前冷氣唔夠又有蚊

早知啦....咪講到明純講錢的話囉

討論姐又唔係話撐佢立場....唔洗咁快jer住哂嘅

返校45蚊 抵到爛

座位又無咩特別唔舒服

係格離果對情侶係咁講野好滋擾

利申 毒拎自己一個睇戲

坐２人位啦

早知又唔講

貼個post 出嚟就叫jer 住你

開宗明義講到明我只係純講錢的話，如果無寫到明 雖然佢藍底 咁對唔住囉，我錯哂，你岩，我收嗲

你咁做係咪jer住哂，出於咩原因就咁dum個負皮加個po 你自己知啦。總之作為你回覆對象嘅我就覺得你jer住哂架啦⋯⋯講到明淨係講的話都唔比，cc台苦行僧

算

仲有凱都

要簽證 不了

而家係俾一套戲價錢送多部俾你聽喎

爆谷抵食

重有英皇都ok
屯門啲戲院幾正

屯門牛好幸福

凱都戲院貴少少咁多 質素高一大截 屌你巴倫紐啲位都唔撚好坐

凱都世界第一

肥婆mk

以前有去過睇，隔音差撚到睇恐怖片，會聽到隔離院笑

咁俾四間戲院你換最少一個鐘頭出市區
同日日塞車囉

ho inch

試過聽到隔離院睇鬼片係到叫

巴倫紐啲隔音真係差啲，我睇緊嘅院做緊文戲，已經聽到隔離院打到拆天。不過好彩睇返嗰次似冇呢個問題，可能咁啱嗰刻冇打鬥爆炸場面。

另一個問題就係，有啲院個mon係有少少瑕疵，好似有裂痕咁。

不過最貴都係$60，想點樣。

個幕細到傻 睇過一次
凱都巴倫紐屌打

冇錯 呢個價位食碗譚仔都唔止